有冇人想學下村屋點樣叫僭建？

推

搞番個僭建鑑證學證書班，726 會有專家帶學員深入元朗做個實地考察

搵專業人士幫手講解